{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하얀파도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。 追加人数が予約金に含まれていない場合、予めペンションに連絡して追加費用を支払う必要があります。 最大人数を超える場合、宿泊が不可能であり、払い戻しもできません。 特定ペンションはペットを許可せず、その他のペンションでも同伴されたペットを拒否することができます。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認ください。 予約途中に料金と料金表が変更されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 個別バーベキューは20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 カラオケは無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "追加人数についての支払いはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が予約金に含まれていない場合、予めペンションに連絡して追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、宿泊が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "特定ペンションはペットを許可せず、その他のペンションでも同伴されたペットを拒否することができます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用が禁止されています。喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約途中に料金と料金表が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約途中に料金と料金表が変更されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "離れ客室の利用は可能ですか？",
            "answer": "離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 606
    }
}